蘋果日報 新聞 20200621 星期日

蘋果日報 新聞 20200621 星期日

頭條

惡法細節曝光
國安署駐港 拉人送中審
無視國際反對 力爭7.1前通過
京魔爪伸至司法部門
特首揀法官 法律界轟變人治
警隊、律政司增部門「一條龍」處理
中央死心不息 堅持港自行立23條
國安架構大過澳門 監控程度更辣
楊潤雄上央視讚國安法及時
京令監管學校 教育界自危
未提追溯期 譚耀宗：最高囚十年
湯家驊斥大律師公會製恐慌
葉巧琦：冇條文點知我哋錯？
稱條文含糊 商界不安
BBC：惡法難阻港人續抗爭
DQ制度化 阻泛民35+
參選立會 列明須擁護《基本法》
岑敖暉棄美籍 爭超區出線
規管公僕宣誓恐滅聲
斥街工彈弓 區議員退黨
近兩萬人投票 警員門外偷拍
三罷公投未能過門檻
中五生：要糾正政府錯誤
公僕拒屈服 斥林鄭「死八婆」
醫護撐罷工：為捍衞自由
半數人即場入工會參與
決議譴責違《中英聯合聲明》
歐議會促送中共上國際法庭
蓬佩奧籲盟友勿因利益噤聲
民主黨致函英倡修法 重啟居英權計劃
林榮基倡在台「重建」香港
觀回歸前後 反思去留
銀髮族反惡法活動變陣

============

港聞

給抗爭還柙兒子的說話：
不要因媽媽離世自責 爸爸一定撐到你出嚟
10歲女墮樓亡 單親爸：下世再做你老竇
自己仆倒 誣告女子襲警
沙展涉礙司法公正 大狀：律政司應促警查
教局主任易服潛女更衣室
港夫婦台燒炭亡 遺書願捐器官
張秀賢爭中大評議會主席
爆竊搭棚工廈 三男女就擒
回水一萬今起登記
銀行郵局收表分三組
今午日偏食 食分達0.89
祿泉樓染疫老婦離世 港第五人
建制拉布 垃圾徵費草案停審議
同學挾至商場梯間
德貞女生遭欺凌拍片
藥房亂棒私了奶粉賊
勝和內訌 前坐館門生捱斬
撐港獨 受酷刑
內地男逃亡自白：我為往昔沉默贖罪
蘋果會客室

=============

國際要聞

俄州駁回禁集會申請 數百對立群眾聚集
無視疫情示威 特朗普照造勢
六月節慶祝巡遊變全國示威
查總統親信 檢察官拒「被辭職」
「黑人華爾街」99年前三百黑人被殺
博爾頓曾在網上撐港反送中

================

兩岸要聞

印度跨黨派撐「回應中國侵略」
莫迪為衝突降溫 稱解放軍無越界
防節外生枝 華官媒冷待
悼周梓樂挺方方 湖北女教授遭停職
北京新增22本土確診 最小患者1歲
華加入《武器貿易條約》搶軍火市場
極權下的爸爸
被奪走5年 王全璋再學與兒子相處
女兒目擊爸爸遭抓捕
程淵妻：我無力兼父職
子受誣告 吳有水與政權鬥長命

================

國際新聞

全球危險新階段 巴西確診破百萬
料入冬死亡數超美達15萬
爆疫羅斯福號前艦長不獲復職
俄捧卡達菲子回利比亞掌權
朝擬大派反韓傳單報復
強生亞洲停售美白產品

=================